# Interfaz conectada a base de datos

El programa esta compuesto por una pequeña interfaz grafica y una pequeña base de datos de prueba mediante MySQL.
Si se desea usar otro sistema de gestión de bases de datos relacional tendras que modificar el programar y usar su respectivo drive